絲打/0仔入一入黎 係咪同太持久既男人做愛會唔舒服？

5-15分鐘/15-30分鐘/30-45分鐘/45-60分鐘（
邊個長度最好?（剩計屌hi)
同埋做得耐係咪會好痛？

放心，你冇哩個問題

剩屌hi5-10好了

屎 忽會痛